快期一問

小弟考跑馬地fail左乙部，如果自己搶快期係咪好難？上網見到果d快期王有無人用過？

46快期好易搶，呢d錢慳番黎學多2堂好過啦
10個9個都肥丙部，根本無人會同你爭乙部

如果無真係想俾錢人搶快期，我收$150幫你包搶到又點話

你

真係？唔該哂你，不過最快幾時有？

你唔係tesla車手黎咩

9up姐 邊有錢

乙部十年都冇期

ching你搶到26快期拿

你 copy 定資料, 朝朝七點半定八點起身入去實搶到
最緊要係有無期啫

搶到啦

如果好彩係咪可以2星期？

7個工作天後

好似係如果有人唔去考既空位先會比快期補上 所以無固定時間